Leave your comments in English

See what lin dogs got

Diu no chinese cunts?

i diu le lo mo chow hi
u want do what seven??
if you want 1on1 ,u come
i fight,u,u know??
my power powerful
KO you,you sun of bitch

G’day mate

I go to school by bus

You guys can't even write proper English !

Your pen is small

I'm cool nigga

What the fuck are you trying to say

your command of language is a disgrace to hongkie

Hongkie is quite offensive dude

Sperm: Oh, Shit!

oh shit my bad, what do you suggest?

how are you

Try not to copy and paste! Use your own word

I am fine thank you, and you?

English

And you?

I'm fine thank you , and you

Show creativity ! Not just simply copying!

my jj so big my jj like a tower in sky100

and you

What the fuck are you saying?

just speak English dude

I have a pen

shakalakalaka boom boom

lau chu eat shit

Leave your entry in the sub-reddit bro~~

I pound of my school

YOUR PENIS IS SO FUCKING SMALL

My friend is you, my pen is blue

lin den boys really suck

last night you stuck it in the wrong hole

yo wasup my nigga! how ya doin bruv!

doin' good nigga

Fuck you you fucking fuck.

Stop wasting your time in crappy English discussion appearing in this forum, bro.

Those guys claim English as one of the official languages in Hong Kong, but I don't see any posts in this forum are written in English

I need a glass of ‘Waoh-AH’

No fucking doubt man

Why?

Sup Ching Chong

yellow nigga wtsup

do you mean chigga

If u really want to discuss in English , please go Reddit or the other English forums , Cantonese was disappearing in HK , Mandarin became the new mother tongue for some of the 00s , we’ve to defend our real freaking Language , how come to keep our mother tongue if we not to work on

Blame the fucking government